係雞黎咋！

平時係街見到啲靚女，我都會好情不自禁大聲講：雞！
其實我係咪有病 有冇人都係咁

雞